{"metadata":{"generator":"Captivate","generatorVersion":"9.0.0","schemaVersion":"","author":"author","title":"","description":"project description","email":"author@company.com","website":"www.company.com","tags":"","thumbnail":"","source":"assets","durationInFrames":630,"frameRate":30,"totalSlides":7,"width":1024,"height":627,"responsive":true,"scalable":false,"launchFile":"index_scorm.html"},"contentStructure":[{"id":"SmartShape_3","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_3","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si8329","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si8343","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Image_1","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_1","roles":{}},{"id":"Image_2","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_2","roles":{}},{"id":"Slide5182","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_1","Image_2"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5182"}}},{"id":"Widget_1","class":"TODO::Senthil","instance":"Widget_1","roles":{"interaction":{"type":"Not implemented","title":"Not implemented","categories":[]}}},{"id":"Text_Caption_11","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_11","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Slide5239","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Widget_1","Text_Caption_11"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5239"}}},{"id":"si1702","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide6792q0"},"textData":{}}},{"id":"si6802","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide6792q0"},"textData":{}}},{"id":"si6913","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8359","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6829","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6836","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6843","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6851","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6855","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6855","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide6792q0"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si6851_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"(1) ఆగష్టు 15, జనవరి 26 తేదీల్లో దేశమంతట త్రివర్ణకేతనం ఎగుర వేస్తారు.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si6862","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6866","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6866","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide6792q0"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si6862_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"(2) అంబరంలో జంతువులు  ఎగురుతూ పోతున్నాయి.(2) అంబరంలో జంతువులు  ఎగురుతూ పోతున్నాయి.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si6966","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6970","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6970","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide6792q0"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si6966_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"(3 ) ధరాతలం మీద మనతో పాటు ఎన్నో జీవరాశులు గూడ ఉన్నాయి.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si6981","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6985","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6985","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide6792q0"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si6981_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"(4) ఎండా కాలంలో ఆకాశంలో పర్ణన్యాలు ముసురుకొస్తాయి.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si6996","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7000","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7000","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide6792q0"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si6996_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"(5) పోలీసులు ముష్కరులు ధొంగిలించిన సామాన్లను స్వాధీనం చేసుకున్నారు.\r\r(5) పోలీసులు ముష్కరులు ధొంగిలించిన సామాన్లను స్వాధీనం చేసుకున్నారు.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si6945","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide6792q0","for":"Slide6792q0"},"textData":{}}},{"id":"si7591","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide6792q0","for":"Slide6792q0"},"textData":{}}},{"id":"si7605","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide6792q0","for":"Slide6792q0"},"textData":{}}},{"id":"si7619","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide6792q0","for":"Slide6792q0"},"textData":{}}},{"id":"Slide6792","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si6829","si6836","si6855","si6866","si6970","si6985","si7000","si6945","si7591","si7605","si7619"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide6792"},"question":{"interactionId":"6816","quizId":377,"title":"సరి అయిన వాక్ట్రిక్ మార్క్ చేయండి\r","text":"\r\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A","C","E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si7539","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide5599q1"},"textData":{}}},{"id":"si5694","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5635","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5642","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5647","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5647_q1_answer_0_mc","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5647_q1_answer_1_mc","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5647_q1_answer_2_mc","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5647_q1_answer_3_mc","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5647_q1_answer_4_mc","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5726","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide5599q1","for":"Slide5599q1"},"textData":{}}},{"id":"si7138","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7158","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1","roles":{}},{"id":"si7198","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide5599q1","for":"Slide5599q1"},"textData":{}}},{"id":"si7212","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide5599q1","for":"Slide5599q1"},"textData":{}}},{"id":"si7226","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide5599q1","for":"Slide5599q1"},"textData":{}}},{"id":"Slide5599","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si5635","si5726","si7138","si7198","si7212","si7226"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5599"},"question":{"interactionId":"5622","quizId":377,"title":"Fill-In-The-Blank","text":"తెలంగాణ రాష్ట్రం జూన్‌ 2వ తేది 2014న ఆవిర్భవించింది. తెలంగాణ సంస్కృతి, సంప్రదాయాలు ప్రతిబింబించేలా తెలంగాణ రాష్ట్ర ప్రభుత్వం అధికారిక చిహ్నాలను ప్రకటించింది. రాష్ట్ర జంతువుగా జింకను, రాష్ట్ర పక్షిగా పాలపిట్టను, రాష్ట్ర పుష్పంగా తంగేడుపువ్వును, రాష్ట్ర వృక్షంగా జమ్మిచెట్టును (శమీ వృక్షం) అధికారిక చిహ్నాలుగా నిర్ణయించారు. జింక తెలంగాణ ప్రజల మంచితనానికి గుర్తు. పాలపిట్టను మనం శుభ సూచకంగా భావిస్తాం. పసుపు పచ్చగా కళకళలాడుతూ ప్రకృతికి అందం తెచ్చే తంగేడు పువ్వును బతుకమ్మను పేర్చడానికి వాడుతారు.\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"fill-in","ramdomized":false,"correctAnswers":[],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si5759","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide5749q2"},"textData":{}}},{"id":"si5945","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8363","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5810","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5817","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5821","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5841","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5845","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5862","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5866","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5883","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5887","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6286","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6290","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5828","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5832","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5851","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5855","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5855ans","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"దీపమా","index":"Not implemented"}}},{"id":"si5872","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5876","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5876ans","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"కేతనమా ","index":"Not implemented"}}},{"id":"si5893","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5897","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5897ans","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"స్మరామి ","index":"Not implemented"}}},{"id":"si6298","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6302","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6302ans","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"అంబర ","index":"Not implemented"}}},{"id":"si5977","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide5749q2","for":"Slide5749q2"},"textData":{}}},{"id":"si7646","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide5749q2","for":"Slide5749q2"},"textData":{}}},{"id":"si7660","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide5749q2","for":"Slide5749q2"},"textData":{}}},{"id":"si7674","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide5749q2","for":"Slide5749q2"},"textData":{}}},{"id":"Slide5749","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si5810","si5855","si5876","si5897","si6302","si5977","si7646","si7660","si7674"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5749"},"question":{"interactionId":"5773","quizId":377,"title":"Matching","text":"Match the following","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"matching","ramdomized":true,"correctAnswers":[],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si6001","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide5991q3"},"textData":{}}},{"id":"si6093","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8367","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6029","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6036","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6045","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6049","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6049c","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"పవిత్ర భారత ధరాతలమ్మున","index":"Not implemented"}}},{"id":"si6055","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6059","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6059c","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"పరాయిపాలన మంత మొనర్చీ","index":"Not implemented"}}},{"id":"si6335","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6339","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6339c","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"పంజర విముక్త ఖగమ్ములా","index":"Not implemented"}}},{"id":"si6346","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6350","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6350c","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"అంబర మెగిసిన స్వతంత్రమా! ","index":"Not implemented"}}},{"id":"si6125","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide5991q3","for":"Slide5991q3"},"textData":{}}},{"id":"si7688","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide5991q3","for":"Slide5991q3"},"textData":{}}},{"id":"si7702","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide5991q3","for":"Slide5991q3"},"textData":{}}},{"id":"si7716","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide5991q3","for":"Slide5991q3"},"textData":{}}},{"id":"Slide5991","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si6029","si6049","si6059","si6339","si6350","si6125","si7688","si7702","si7716"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5991"},"question":{"interactionId":"6015","quizId":377,"title":"Sequence","text":"గేయ పాదాలను క్రమంలో అమర్చండి ?\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"sequencing","ramdomized":false,"correctAnswers":["si6049c","si6059c","si6339c","si6350c"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si6149","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si6171","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6179","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6187","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6195","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6203","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6211","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6160","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6167","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6175","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6183","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6191","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6199","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6207","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si6215","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6219","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"continue","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si8371","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"review","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"Slide6139","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide6139"}}},{"id":"Pool421","class":"pool","roles":{"pool":{"id":421,"name":"Pool1","questions":[]}}},{"id":"5-T-1","class":"project","title":"5-T-1","children":["Slide5182","Slide5239","Slide6792","Slide5599","Slide5749","Slide5991","Slide6139"],"roles":{"quiz":{"id":377,"branched":false,"submitAll":false,"review":true,"questions":["Slide6792q0","Slide5599q1","Slide5749q2","Slide5991q3"],"minScore":0,"maxScore":40,"passScore":32}}}],"contentSettings":{"global":{"branchAware":false},"toc":{"enabled":false},"playbar":{"enabled":true,"cc":false}},"contentReporting":{"CCCriteria":"quiz","CCData":{"quizData":"quiz_passed"},"SCCriteria":"quiz","SCData":{"quizData":"quiz_passed"},"exitNormalIfCompleted":false},"toc":[{"id":"Slide5182","title":"Slide 1"},{"id":"Slide5239","title":"Slide 2"},{"id":"Slide6792","title":"Slide 3"},{"id":"Slide5599","title":"Slide 4"},{"id":"Slide5749","title":"Slide 5"},{"id":"Slide5991","title":"Slide 6"},{"id":"Slide6139","title":"Slide 7"}]}